納指連續兩日暴跌

FB APPLE GOOGLE日日跌2%+

暴？

加息準備重鋤科網股？

呢兩日油升左15%+
道指就托實石油股同美銀

留意爺西同老美既債市收益暴升
似乎又有大野

ggwp